五毛數目咗多,人工一定好吸引,可唔可以分享下幾錢人工

五毛

到底你知唔知咩叫五毛

好多看透世事既義工架

30000隻wfh咪做呢啲囉

Send from 勞改營

可能而家加價到7毛甚至9毛

看透世事先係最撚煩果班

有啲係香港警察義工嚟

五毛入面應該有我地係深圳坐緊嗰10個手足

佢地廣東話叻 會分派去香港論壇

今日係2毛打飛機日
任何野都阻止唔到